如果女朋友接受到人哋請佢飲酒，係咪應該都接受到佢男朋友請其他女仔食飯

，